連澳門依啲平時咁奶共既地方今次都咁強硬⋯⋯

香港仲趴喺到仼人擺佈，第時無事都無人人可憐，只會比全球笑死蠢。

習近平表示，對中共中央決策「部署貫徹落實不力的，對不服從統一指揮和調度、本位主義嚴重的，對不敢擔當、作風漂浮、推諉扯皮的」，除追究直接責任人的責任外，情節嚴重的還要對黨政主要領導進行問責。對失職、瀆職的，要依紀、依法懲處。

林鄭係咪失職？之後會唔會被懲處？定會有忠心狗牌？